（個人見解）黑狗和五毛嘅分化方法

大家幾日都知道發生太多嘢，剛才更加係屌佢老母。
剛才Jimmy Shaw 遇襲一案，我都發覺到對家分化嘅方法。係有D阿媽係女人嘢。希望大家參考下：
第一步，Breaking News.
陳同學之死，岑子杰遇襲等等，唔洗唸，一定係中共（港共）落Order，所以黑狗，五毛一早知咩料。呢D案件會引發我地嘅憤怒，絕望等情緒。

第二步，對家出來帶風向
大家都知道，岑子杰遇襲一出，出面一大堆Post叫人裝修重慶大廈，打南亞人等等。有人反對嘅時候，馬上一堆人（通常P牌或者冇出過任何post）話我地垃圾，廢材，等輸啦7頭等等。某D人甚至用fake news，話岑子杰就死，嚴重昏迷等等。進一步令情緒惡化。

第三步：影響情緒，從而開始內鬥。
冇錯，日日面對呢D新聞，情緒當然好差。絕望，憤怒，無力等等出曬來。呢個時候，我地會被對家影響。開始覺得認同佢地觀點，怪其他手足點解咁懦弱，咁膽小。呢個根本同blame the victim差唔多。明明係對家錯，點解要怪手足？情緒進一步挑動，內鬥開始。

第四步，互相指責，從而達到瓦解。
呢個時候，部分手足開始不太理智，同對家一起指責其他手足。出面開始有post話其他人廢材垃圾。大家情緒開始高漲，會出果D post屌佢地分化等等。最壞結果係大家真係接受左現實，放棄等死。

冇錯，我講左好多次情緒呢個字眼。中共最勁就係挑起情緒，從而內鬥。大家都知道，不過太多事發生，可能忘記左

所以，大家一定要懂得管理自己情緒。唔係叫你indifferent,係叫你搞清楚先下手。之前721有人話入元朗燒村，方法一樣，有鬼建議，然後部分手足被挑起憤怒，認同左佢地。

報復梗係報啦屌，但問題唔知邊個係敵人，所以暫時觀察先。（民賤，何妖等就隨便幾時啦）

當然，有錯有膠請大力屌，然後提出建議。唔該曬。

自推

推

推推推

記得要控制情緒

隔離post話裝修福建幫等黑社會地方
我當然唔反對，畢竟都做過裝修佬
當10 20當日大家要有共識，和理非定勇武+和理非？

最緊要，Jimmy Shaw 想要咩？